[DefaultDailyChallengePool]
  1:
    key = 1
    proceduralWave = DailyChallenges.DaimyoOnly
  2:
    key = 2
    proceduralWave = DailyChallenges.SorceressOnly
  3:
    key = 3
    proceduralWave = DailyChallenges.HardWave
  4:
    key = 4
    proceduralWave = DailyChallenges.ReallyHardWave
  5:
    key = 5
    proceduralWave = DailyChallenges.SuperHardWave
  6:
    key = 6
    proceduralWave = DailyChallenges.Shogun_Showdown
  7:
    key = 7
    proceduralWave = DailyChallenges.Farmers_Revolt
  8:
    key = 8
    proceduralWave = DailyChallenges.Samurai_Only
  9:
    key = 9
    proceduralWave = DailyChallenges.All_Melee
  10:
    key = 10
    proceduralWave = DailyChallenges.Lantern_Rush
  14:
    key = 14
    proceduralWave = DailyChallenges.Timed_Fight
  11:
    key = 11
    proceduralWave = DailyChallenges.Chars_with_Masks
  12:
    key = 12
    proceduralWave = DailyChallenges.RoninOnly
  13:
    key = 13
    proceduralWave = DailyChallenges.Enemies_Block
  16:
    key = 16
    proceduralWave = DailyChallenges.KunoichiOnly
  15:
    key = 15
    proceduralWave = DailyChallenges.Timed_Fight_02
[SorceressPromotionPool]
  1:
    key = 1
    proceduralWave = DailyChallenges.SorceressOnly
[SuperHardPool]
  1:
    key = 1
    proceduralWave = DailyChallenges.TestWave
